表白左好多次 但係都係失敗

原因呢

你的樣子如何？

男人衰兩樣嘅啫，一係冇錢 ，一係冇樣。 。衰邊樣自己諗。

why not both

人地都睇中你嘅根本就唔洗表白

的確唔需要表白

咁佢就係

自己想多了

照下鏡

成日亂諗嘢？

誤會哂人地既意思

咁真係好難搞wo

但係我真係好鐘意佢 唔小心 chur 到佢

單戀迷戀，on99.

仲要chur人
人地頂到就話姐
頂唔到即刻收你皮

唉 我自都唔想搞到咁 我好想同佢一齊

原來沒有 從來都沒有

你表白衰左幾多次呀

2次

唉
女姐，換過個啦
真係難d wo
食左兩次檸檬

但係表白嘅次數同成功率係唔關連咖喎

我想等。。